<resources>
    <string name="app_name">find doctor</string>
    <string name="open">Open</string>
    <string name="close">Close</string>

    <string-array name="header_string">
        <item>Flexi®</item>
        <item>Tylace™</item>
        <item>Virux®</item>
        <item>Virux® HC</item>
        <item>Benzapen ®</item>
        <item>Flexilax®</item>
        <item>Geston™</item>
        <item>Ketoral®</item>
        <item>Torax®</item>
    </string-array>

    <string-array name="child_string">
        <item>Osteoarthritis, rheumatoid arthritis and ankylosing spondylitis</item>
        <item>As an adjunctive treatment for patients with abnormal,
        viscid or inspissated mucus secretion associated with conditions such as- Acute and chronic bronchopulmonary disorders
            (Pneumonia, Bronchitis, Laryngitis, Sinusitis, Tracheitis, Influenza, Emphysema, Tracheobronchitis, Chronic asthmatic bronchitis, Tuberculosis etc.), Atelectasis , Pulmonary complication of cystic fibrosis, Pulmonary complication of thoracic and cardiovascular surgery.
        </item>
        <item>Systemic Antifungal, Antiviral and Antiprotozoal Agents</item>
        <item>Skin Preparations</item>
        <item>Benzapen® injection is indicated in adults, adolescents, children and neonates for the treatment and prophylaxis of the following infections: For the treatment of:
- erysipelas
- syphilis: early syphilis (primary and secondary)
- latent syphilis (except for neurosyphilis and presence of pathological CSF findings)
- yaws
- pinta
For the prophylaxis of:
- rheumatic fever (chorea, rheumatic carditis)
- poststreptococcal glomerulonephritis
- erysipelas</item>

        <item>Flexilax® is indicated for the treatment of muscle spasm, muscle contraction,
            spasticity resulting from multiple sclerosis,
            spinal cord injuries and other spinal cord diseases,
            muscle spasm of cerebral origin especially infantile cerebral palsy,
            cerebrovascular accidents or neoplastic or degenerative brain disease, tension-type headache.</item>

        <item>Threatened Abortion, Habitual Abortion, Intrauterine Growth Retardation, Threatened premature delivery</item>

        <item>Treatment of superficial and deep mycoses : Infections of the skin, hair and nails by dermatophytes and/or yeasts (dermatomycosis, onychomycosis, perionyxis, pityriasisversicolor, chronic mucocutaneous candidiasis etc.) especially when topical treatment is difficult or not very effective,
            owing to involvement of large skin surfaces or to lesions affecting deeper dermal layers,
            nails and hairs ; Yeast infection of the mouth (oral thrush, perleche) and the gastrointestinal tract ; Vaginal candidiasis, especially chronic recurrent cases or cases responding poorly to topcial treatment ; Systemic mycotic infections such as systemic candidiasis, paracoccidioidomycosis,
            histoplasmosis, coccidioidomycosis etc.</item>

        <item>Short-term management of moderate to severe acute post-operative pain and acute pain of other origins.</item>


    </string-array>

    <string-array name="khabarer_name">
        <item> <br><b>প্রোটিন\n</b></br>	<br>1.ডিম:- প্রতিদিন একটি ডিম মস্তিষ্কের বিকাশ ঘটায়। একটি ডিমে রয়েছে সাত থেকে আট গ্রাম প্রোটিন। \n</br>
            2.পনির:- পনিরে রয়েছে প্রচুর পরিমানে প্রোটিন। দুগ্ধজাত খাবারের মধ্যে পনির অন্যতম। পনিরে প্রোটিনের পাশাপাশি ক্যালসিয়াম ও ফসফরাস রয়েছে যা হাড় ও দাঁতকে মজবুত রাখে। \n
        	3.মাছ ও মাংস:- প্রোটিনযুক্ত খাবারের মধ্যে জনপ্রিয় খাবার মাছ ও মাংস। মাছ ও মাংসে রয়েছে ২০ থেকে ৩০ শতাংশ প্রোটিন। যা দেহের মাংসপেশি শক্তিশালী করে।\n
        •	4.দুধ:- দুধ বা দুগ্ধজাত খাবার দৈনিক প্রোটিনের চাহিদা মেটায়। এক কাপ দুধে রয়েছে প্রায় সাত থেকে আট গ্রাম প্রোটিন।</item>

        <item>
            <br><b>ফ্যাট\n</b></br> 1.মাখন ও ঘি:- ফ্যাট জাতীয় খাবারের মধ্যে অন্যতম খাদ্য মাখন ও ঘি। মাখনে রয়েছে ওমেগা থ্রি ও ওমেগা সিক্স ফ্যাটি অ্যাসিডও যা চুল, ত্বক ও হাড়ের পাশাপাশি মস্তিস্ক সতেজ রাখে। \n
            2.বাদাম:- প্রতিদিন খাবারের তালিকায় আমন্ড বাদাম ফ্যাটের পাশাপাশি ভিটামিনও যোগায়। শতকরা ৮০ ভাগ ফ্যাট থাকে বাদামে যা দেহের পক্ষে উপকারি।\n
        	3.খাসির মাংস:- দুধ, ডিমের পাশাপাশি খাসির মাংসও পুষ্টিগুণে পিছিয়ে নেই। প্রতি একশো গ্রাম খাসির মাংসে ২-৩ গ্রাম চর্বি থাকে।

        </item>
        <item>
            <br><b>কার্বোহাইড্রেট\n</b></br> 1.সবুজ সবজি:- আদর্শ খাবারের তালিকা য় সবজি প্রথমেই রাখা উচিত। সুস্থ থাকার চাবিকাঠি হল সবুজ সবজি। আলু, পেঁয়াজ, বিনস, ফুলকপি, বাঁধাকপি প্রভৃতি সবজি কার্বোহাইড্রেট যুক্ত যা শরীরের পক্ষে উপযুক্ত। প্রতি একশো গ্রাম সবজিতে ১২-১৩ গ্রাম কার্বোহাইড্রেট রয়েছে। \n
        	2.মাশরুম:- মাশরুম কার্বোহাইড্রেট যুক্ত খাবার। মাশরুমে আট থেকে দশ শতাংশ কার্বোহাইড্রেট আছে।\n
            	3.মিষ্টি:- যদি ডায়াবেটিস না থাকে তাহলে নিঃসন্দেহে খাদ্য তালিকায় মিষ্টি রাখাতে পারেন। মিষ্টিতে ৬৫ গ্রাম কার্বোহাইড্রেট রয়েছে।

        </item>

        <item>
            <br><b>ভিটামিন</b>\n</br> 1.পালং শাক:- পালং শাকে প্রচুর পরিমাণ ভিটামিন সি ও কে রয়েছে যা মস্তিস্কের কার্যক্ষমতা বৃদ্ধিতে সহয়তা করে। পালং শাক রোগ প্রতিরোধের ক্ষমতা রাখে।\n
            	2.কমলালেবু:- কমলালেবুতে প্রচুর পরিমাণে ভিটামিন সি রয়েছে। যা ত্বকের জন্য খুব উপকার।\n
                3.গাজর:- গাজরে ২৮ গ্রাম ভিটামিন কে থাকে। এটি রোগ দূর করার পাশাপাশি নার্ভাস সিস্টেম শক্ত রাখে। প্রতিদিন এক গ্লাস গাজরের রস খেলে রোগ প্রতিরোধের ক্ষমতা বাড়ে।\n
                4.মিষ্টি আলু:- ভিটামিন ই ফুসফুস ও দেহের টিস্যু গঠনের সাহায্য করে। মিষ্টি আলুতে রয়েছে ভিটামিন ই। তাই আদর্শ খাবারের তালিকা এটি একটি সুষম খাদ্য।

        </item>
    </string-array>

    <string-array name="coruna_doctor">
        <item>
            <br><b>Dr. Shamim Boksha\n</b></br>MBBS, FCPS (Medicine), MD (Gastroenterology)\n
Gastroenterology, Medicine and Liver Diseases Specialist \n
National Hospital, Chittagong
        </item>

        <item><br><b>Prof. Dr. M.N. Huda \n</b></br>MBBS, FCPS (Medicine), FRCP, MD (Rheumatology)\n
        Rheumatology and Medicine Specialist \n
        Bangabandhu Sheikh Mujib Medical University Hospital

        </item>
    </string-array>

    <string name="new_Registration">Are you not registration go Serial page or prescription page!!!</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>